大學FreeRider八婆好煩

就放GPA忍唔住要爆
日日話約出嚟傾功課 又死都唔肯係WHATSAPP到傾
出嚟又遲到 又只係吹水
叫佢比IDEA 又話諗唔到
嚟到就打卡上IG 扮做野 打句「做功課好攰」
浪費完成3粒鐘 乜撚都傾唔到
最後又係其他組員係WHATSAPP 傾返
鬧佢又係到要生要死 成日係IG、FACEBOOK到扮自殺
最重要係佢唔靚女 真係吞唔到啖氣

Po相啦

人地出嚟係想見你咋，醒水啦

鬼叫你毒咩

Present果陣響ppt當場delete佢個名
我試過一次，真係好爽

我都試過
但係份野係冇佢名

不如響ppt最後加appendix整分工表，然後職責果一欄幫佢寫"唔做野"同"扮自殺"

有啲8婆遲到唔出現都有，更仆街啲idea 離地到仆街，想中和返又嘈

如果大家C左

freerider 冇問題呀
最怕好有心做野 但做d 野垃圾既隊友

點會冇問題呀

「更仆街啲idea 離地到仆街」
完全同意...

有心無力嘅我唔介意幫手，不過要預先講同埋要提早一個禮拜交俾我執

蠢人勤力＝累街坊

我讀書果陣最怕傾project, 覺得好浪費時間
其本上長期partner兩三個，再加一兩個話知佢既
定完topic分功之後就做自己既，有人想free ride，我地就就會做埋佢果份，peer review 就寫衰佢。各自做完大家互相過目，有野想加既就自己加。根本慳返好多時間傾，可以用多好多時間去搵料同寫

之前做PROJECT 分好哂組
過多1,2堂有個女仔問可唔可以加入
話自己去左雨革罷課
咁我見都好啦, 黃絲關心社會既大學生 咪比佢入黎

屌你老味 冇做過野 開會唔出現
仲要你唔做, 你出聲 我做埋佢都OK
佢又唔撚出聲 一直話會交
到最後DEADLINE 佢負責寫個500字, 寫得個100
因為GOOGLE SHEET睇倒
搞到我最後1粒鐘爆SEED寫埋佢個份
最後好似A+

明明上次約個時間出黎傾 傾完都係得個吉
就話不如喺whatsapp傾算 咪哂大家時間
點知好groupmate 話覺得約出黎傾好啲
成班人罰坐咁撚樣 都算
條粉腸冇貢獻 都算 喺咁喺到問人可以寫啲咩
Contribute 完佢又當個idea係佢自己嘅繼續問人有冇貨
大佬呀 你都有腦㗎 我唔係要個書記呀

通常係咁約人出黎傾嘅人都係廢物..
好似出去聯宜咁
根本無心做野.. 仆街黎

益左佢A+